{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하화도"
    },
    "text": "下花島 (하화도)\n全羅南道高興郡道陽邑鳳岩里\n面積は0.06平方キロメートルで、人口は2001年時点で68人となっています。また、島の海岸線の長さは6キロで、周辺には巨金島やソクト、上花島、大化島、消化島などが存在しています。下花島とは、2つのつぼみのような島のうち、低い位置にある島を指し、下コイ島とも呼ばれています。この島は朝鮮末期に錦山面金津村に住むチェ氏が入島し、村を形成しました。最高地点は標高45メートルで、緩やかな傾斜を持った丘陵地帯となっています。南側の海岸は岩石海岸で、残りの海岸はほとんど砂質のものです。また、北側には広大な干潟が広がっており、引き潮時には北側の上花島と繋がります。気候は1月の平均気温が1℃、8月の平均気温は25.5℃で、年間の降水量は1382ミリメートルです。この島の住民の多くは漁業と農業を並行して行っており、農産物としては麦、サツマイモ、玉ねぎ、豆、ニンニクなどが栽培され、近海ではカタクチイワシ、カムスンオ、ボラ、アナゴなどが水揚げされます。また、海苔の養殖も行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "下花島の位置はどこですか？",
            "answer": "下花島は全羅南道高興郡道陽邑鳳岩里にあります。"
        },
        {
            "question": "下花島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "下花島の面積は0.06平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "下花島の人口は何人ですか？",
            "answer": "2001年時点で下花島の人口は68人です。"
        },
        {
            "question": "下花島の周辺にはどのような島がありますか？",
            "answer": "下花島の周辺には巨金島やソクト、上花島、大化島、消化島などがあります。"
        },
        {
            "question": "下花島の最高地点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "下花島の最高地点の標高は45メートルです。"
        },
        {
            "question": "下花島の海岸線の長さは何キロですか？",
            "answer": "下花島の海岸線の長さは6キロです。"
        },
        {
            "question": "下花島の気候はどのようなものですか？",
            "answer": "下花島の気候は1月の平均気温が1℃、8月の平均気温が25.5℃で、年間の降水量は1382ミリメートルです。"
        },
        {
            "question": "下花島の主な産業は何ですか？",
            "answer": "下花島の主な産業は漁業と農業です。"
        },
        {
            "question": "下花島で栽培される農産物は何ですか？",
            "answer": "下花島で栽培される農産物には麦、サツマイモ、玉ねぎ、豆、ニンニクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "下花島で水揚げされる魚介類は何ですか？",
            "answer": "下花島で水揚げされる魚介類にはカタクチイワシ、カムスンオ、ボラ、アナゴなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 339
    }
}